有咩關節supplements好用?

一路做Gym 鳩做
而家feel到啲關節收收地皮
睇啲鬼佬Forum 話Orange triad 好似幾好
大家又用開啲咩關節supplement?

Glucosamine